想嬴，首先要遠離連登

自己參透下

贏字都唔識打
唔係戇鳩就係戇鳩鳩

色即是空 空即是色

好明顯你會輸

連登你講正經野/好既suggestion
得到既反應就係 拉 5毛 樓主on9

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

咁多人對連登心灰意冷
其中一個原因未就係用錯方法做文宣囉
係同溫層人手洗版同bot
咁點解唔淨係開個置頂post呢？

想贏首先打啱個贏字